日落了，幾點撤

如題

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

算啦，佢哋想留

留囉咁

1907 元朗日落

請自己決定

就嚟日落……狗，仆街同鬼都會出曬嚟……

7:30一齊走